有無巴絲呢幾日係台中？

有o既話可以食個飯
利伸：獨遊

仲響台中?

係啊

下個weekend有無人

今日同聽日都係逢甲個邊

有無

Hi

今晚諗住落muse 有無興趣一齊？
利申：我都係獨遊